［十一］需要有車陣幫手

封左路先可以確保狗車流動性不足。

其實係

校車係一個超犀利既進化
但其實真係要多D有心既有車人士幫拖
好似尋日咁，D狗車灣仔金鐘來去自如，一堆狗好有機動性

推